官問當時有沒有警員以警棍打人 朱：就我所見無，我睇唔哂成個現場

【11:30】
朱經緯稱，約當晚10時半前，警方封路後部分人企圖衝出馬路，警員要「掹警棍才能恢復秩序」。裁判官錢禮要求朱澄清「掹」的意思是否有實際使用?朱表示有用於「check drills」去推走人群，也有警員以戒備姿態。錢官再重申問題，是問警棍與人群有沒有身體接觸，朱首先答「無」，後來改口說「有啲」，因為「check drills」也會有身體接觸。錢官直視朱經緯，說她的問題其實相當清晰，即是問當時有沒有警員以警棍打人，朱說無，後來又補充「就我所見無，我睇唔哂成個現場。」

【11:10】
朱經緯自辯又指，當晚人群聚集後突然多了人過馬路，有人在馬路上跌散紙，也有人在馬路上綁鞋帶，人潮要五至六次轉紅綠燈才能散去。朱指人潮有倒灌情況，警方要出手欄住人潮不准他們過馬路，讓車輛通過。朱用重語氣強調「我」好快發現市民企圖組成「人肉障礙」，延誤過馬路，目的是重佔馬路。警方隨即口頭呼籲，其後推市民過馬路。朱語帶埋怨，指當警方推市民過馬路時，市民會有爭執，他們稱「我哋係過馬路，我哋係路過」。警方認為愈來愈難控制人群，決定將彌郭道及亞皆老街過路口全線封鎖。

朱指封路前，其實人群的行為只是講粗口嗌口號，未有衝突發生，用警方述語即「passive aggression」；封路後人群變得情緒高漲。

自殺式作供，完架喇。

差在會唔會判入獄，或者又即時保釋等候上訴。

朱sir完全9up
真係好自信

其他警員有冇我就唔知，但你就有片有真相

以前冇人judge佢呀嘛咪唔知自己有幾ON9囉

真係自殺式作供，前言不對後語，個律師冇教佢㗎？

正一傻朱嚟嘅

做得阿sir真係會智障，慣咗講咩都有人yes sir

佢好似自辯

屌你咪有個濕鳩大狀囉，仲擸警棍即場堂上示範添

有律師都選擇自辯
做乜鳩

輸左都唔會罰得重啦

我意思個律師冇教佢點講㗎咩

用鬼上身做理由丫